PTT會員Y1999: 本季霸權爭奪戰:哈洽馬VS對岸

唔係hololive又炎上
而係本期花生值最高嘅赤井心迎接百萬訂閱原創memes
對上我哋進軍東南亞嘅國際國產動畫平台bilibili無職轉生下架事件

兩單花生熱度有得揮

source:

推